const quizQuestions = [
  {
    id: 1,
    question: '媽咪是哪一年第一次去加拿大旅行？',
    options: ['2015', '2016', '2017', '2018'],
    answer: '2017',
  },
  {
    id: 2,
    question: '媽咪到加拿大最愛喝的飲料是',
    options: ['冰美式', '冰拿鐵', '凍檸茶', '開水'],
    answer: '凍檸茶',
  },
  {
    id: 3,
    question: '在多倫多一起看的棒球比賽是哪兩隊？',
    options: ['藍鳥VS洋基', '藍鳥VS水手', '藍鳥VS紅襪', '藍鳥VS落磯'],
    answer: '藍鳥VS落磯',
  },
  {
    id: 4,
    question: 'PengLin在多倫多招待哥哥住的飯店是',
    options: ['Fairmont Royal York', 'Hotel Victoria', 'Hyatt Hotel', 'Delta Hotels Toronto'],
    answer: 'Fairmont Royal York',
  },
  {
    id: 5,
    question: '媽咪在溫哥華最常散步的地方是?',
    options: ['Aberdeen Centre', 'Aberdeen 與 Lansdowne之間的沿岸', 'Richmond mall', 'Stanley Park'],
    answer: 'Aberdeen 與 Lansdowne之間的沿岸',
  },
  {
    id: 6,
    question: '媽咪在加拿大最喜歡吃的巧克力品牌是？',
    options: ['Anthon Berg', 'Godiva', 'Ferrero', 'Lindor'],
    answer: 'Lindor',
  },
  {
    id: 7,
    question: '媽咪在加拿大最喜歡吃的Pizza在哪個地方?',
    options: ['Burnaby', 'Steveston', 'North Vancouver', 'Surrey'],
    answer: 'Steveston',
  },
  {
    id: 8,
    question: '以下哪間飯店PengLin有在那邊上班過?',
    options: ['ParQ', 'Fairmond', '以上都沒有', '以上都有'],
    answer: '以上都有',
  },
  {
    id: 9,
    question: '以下哪個景點是PengLin推薦哥哥到加拿大一定要去的',
    options: ['Toronto island', 'Toronto wonderland', 'Niagara falls', 'CN Tower'],
    answer: 'Niagara falls',
  },
  {
    id: 10,
    question: 'PengLin跟哥哥在加拿大吃過的料理有?',
    options: ['龍蝦', '泰式料理', 'Korean BBQ', '以上皆是'],
    answer: '以上皆是',
  },
];

export default quizQuestions;
